典蒜，天日考maths完全吾識。。。

integration巧難。。。唔明典解in xdx會變x^2/2+c

in 1/x dx = x^0/1 + C = 1 +C

佢吾系岩咩

用mi prove 到
好似係

茅錯芽

首先你要明咩叫Riemann integrable

口決係升lv除lv

Agger

1120裸考算啦

上youtube睇patrickjmt la

咪因為d x^2/2 會變 x 囉

Business 都可以尻吹，
你數就真係死撚硬

利申: 過來人

Midterm 得40分 最尾A左

一陣就考喇，巧驚

溫左taylor series未

等返咁少時間仲問點解 識做就得啦 記撚左佢

好似應該學咗limit先

冇人屌5p字？

power wu
in 1/x dx = x^-1+1/0
背左佢

胡力威

原來數學係唔洗溫書咖，唔洗做題目咖
因爲佢唔會考返咖，出卷條友係唔會試做咖
係唔會睇返兩粒鐘做唔做得哂咖

你老母俾胡師父屌到典下典下